Why唔見有苦主開Post講BA?

冇人中伏咩?

已經無力再講

大BA@均價194

已放 加油 努力

莎狗買咗幾多？？？

個轉升左上兩百幾應該個個都笑住走左啦

死撚左啦，仆街ba玩我血汗錢

玩死人，已經唔敢再買

JUMP哂喇

因為跌得唔夠多 睇下其他油股啦

1M

lihk 三寶

油 飛機 郵輪

300蚊買幾時返到家鄉

摸頂高手

均價240

好驚，仲會唔會再跌落去

望吓我個名

諗住經濟好架嘛